 잠복근무라 못들어간다고 몇번 말해?  애새끼 생일이 그렇게 대단해? 케익사다가 불어. 초꽂고 불붙여서 그냥 불면 되지 꼭 내가 있어야 돼? 됐어. 아부지 죽었다 그래. 내가 경찰청장이야? 언제들어갈지 어떻게 알아!
형사 마누라 일이년 해봐? 속옷을 뭐하러 갖구와? 일주일씩 입어도 아무탈 없어. 돌려입고 뒤집어 입고 털어입고 알아서 다해. 그까짓 빤스 안입으면 어때? 맨바짓바람에 다녀도 아무상관없어.
....
